太酷啦！小米推出「平衡車」改裝套件，裝上「秒變卡丁車」！網友興奮直呼：必買！

太酷啦！小米推出「平衡車」改裝套件，裝上「秒變卡丁車」！網友興奮直呼：必買！

賽車迷有福啦！小米一車兩用改裝套件亮相，將你的平衡車秒變卡丁車！（圖／Ninebot Segway TW臉書粉專）

電動滑板、平衡車、電動獨輪車躍升為新一代代步工具，其中小米旗下 Ninebot 所推出的 9 號平衡車也是不少人的選擇。近日，官方微博祭出好消息─將推出改裝套件，讓平衡車秒變夢幻卡丁車，眾人賽車魂燃燒。

新型代步、娛樂工具越來越夯，於 2015 年收購賽格威的小米騎行生態鏈公司 Ninebot，陸續推出電動溜冰鞋等新玩意兒，這回竟看上了夢幻「卡丁車」。

據官方微博消息，「9 號平衡車卡丁改裝套件」顧名思義，能讓現有 9 號平衡車（中國版）和 Ninebot Segway miniPro（國際版），變身為卡丁車。
加上改裝套件，平衡車竟然能變身卡丁車！（圖／Ninebot Segway TW 臉書粉專）
從官方曝光的照片來看，這款套件為平衡車增加了可調整高度的座椅、煞車系統、前保險桿、方向盤和免充氣前輪，以及具有緩衝保護效果的車殼和強化車體結構強度的鋼材主樑。原先的平衡車則用於後輪，為該卡丁車驅動。
如此逆天的改裝套件，也使無數網友熱血沸騰，留言表示「必買！」、「逆天了！」、「中國F1 的未來」，不少民眾也紛紛詢問發售日期和價格，然而官方目前並沒有回應。

不過，據外媒 Abacus 報導，該平衡車卡丁改裝套件將於美國時間 7 月 24 日，在洛杉磯進行發表，屆時可能會透露更多詳細資訊。

作為「小孩的大玩具、老頑童的小賽車」，勢必會再掀起一番平衡車、卡丁車熱潮，讓親子間的娛樂擁有更多選擇。

等睇人炒車

等睇香港班蝗買落黎
比差佬告無牌架駛

老實講個idea幾好
不過唔知係咪抄啦
仲有唔會關香港事

童年回憶
呢隻game仲係唔係到？

會唔會侵權

淨係知香港一定犯法

仲係到

雙程證 單程證 同埋委任證 咪係牌囉

見到一定用蕉皮掉鳩佢

小心車毀人亡

其實真係幾好idea

淘寶有呢類套件好撚早有得賣啦

等睇有人搵到邊度抄返黎